防暴警疑拍記者照片上載 TG 公海群組,沒回應是否「Send 錯 group」

今晚有網民號召於德福廣場「和你 shop」，下午 6 時已有防暴警察於九龍灣站駐守，期間一名警員曾向記者方向舉電話，《立場新聞》其後發現，有人在「和你shop」的 Telegram 公海群組上載記者照片，拍攝角度和該名防暴手機指向的非常吻合。記者其後上前追問「其實你係咪放錯 group？」該警員未有回應，後來公海群組相片被發送人刪除。

今晚 6 時許九龍灣港鐵站，有數十名防暴警察和便衣巡邏。《立場新聞》記者與數名記者於客務中心旁拍攝警員。期間有行動呼號為「kE T2-2 Pln Crd」的警員曾向記者方向舉起手機。

到 7 時許，記者發現今晚九龍灣「和你shop」行動的 Telegram 群組，有一個名為「Black grey」的用戶，上載記者於九龍灣站的照片，角度與當時舉手機的防暴警相同，懷疑是由該警員拍攝，在場其他記者亦確認，當時只有該防暴警員曾於該處舉機。

根據過往報道，警方禁止警員用私人手機作公事用途，但可用公家電話做公務，例如拍攝衝突現場，今次懷疑在現場拍攝記者照片並上載到公海群組的警員，是否刻意向記者示警、欲公開記者容貌，抑或一時錯手，將原欲與他人分享的相片，錯誤傳到公海群組，目前難以確認。不過該相片及後迅即被用戶刪除。記者曾上前問該警員「其實你係咪放錯 group？」，但對方未有回應。

立場新聞

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

點相

花式自爆

我都比狗用私人手機影過 唔知想點

你點影的

有無口罩？

冇

推

Black Grey

佢應該真係send 錯 gp

豬隊友既野

嬲嬲豬影人

好想當時gp 嘅人有咩反應

黑警好撚蠢，自爆都算，連個名都暗示自己黑警

高能

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

點解可以柒撚到咁

真正你點影的

[/center]

警隊前線係黃

[12.29行動]香港人抗爭的日與夜 集會

[宣傳，文宣戰] 1月1日大遊行，文宣戰請全力做好

黃色經濟圈的障礙

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

9個 groups in common，乜防暴曱甴要兼職埋mon po啊

身兼多職

讀多幾次black grey
就會聽到黑警個音

放錯gp 呀賤種狗

求詳細內容

個文宣好鬼靚

狗仔整文宣

推！上庭有用！

可能會send咗去呢度

push

Push

靚條撚

黑警blackgrey煽動他人非法集結 等睇江狗回應

up

ip都唔洗check